# README #

第一次启动会crash 第二次就ok了
某宁封了部分接口，导致有些地方没数据了
这是某宁2年前版本的代码，已经没有什么商业价值了，但对于新手来说 倒是个不错的学习项目。
仅供学习～

关于缺少文件
有三个文件夹是用submodule管理的 但是我没找到submodule的配置文件 （ !--> 笨＋懒）
这里是三个库的github地址 
[BBRSACryptor-sn](https://github.com/sundayliu/BBRSACryptor-sn)
[BBVerticalAlignmentLabel-sn](https://github.com/sundayliu/BBVerticalAlignmentLabel-sn.git)
[QRCodeGenerator-sn](https://github.com/sundayliu/QRCodeGenerator-sn)
跑不起来的同学可以down下来 直接拖进去覆盖
如果还跑不起来 欢迎知乎私信我～